[集思廣益]老竇每日露天工作 有咩方法令佢冇咁辛苦？

呢排每日3X度 老竇做貨櫃
公司露天冇冷氣 每日返黎紅到熱晒
睇見都心痛
想問有冇有效方法幫佢消暑？

係咪有隻冷凍衣 有冇巴打用過

利申:學生哥有返part-time 1千內嘅野都買到

你真乖仔

老竇好強
我出一出街都好撚熱
想像唔到日復日曬到仆街工作係咩感覺

買支寶礦力比佢

你老豆有你依個仔真係好欣慰

有冷凍毛巾 用過都幾work 整濕佢放頸都幾涼 不過都叫你爸爸帶支水出去做野 呢排熱到咁,真係好易中暑

有冇用過邊隻好
嗰啲運動牌係咪都有出？

做野養佢等佢唔洗做囉

聽講冰巾用得多會有皮膚癌
上淘寶買件風扇衫比佢啦
我著緊果隻$350
利申：紥鐵佬

的確係有隻風扇衣 自己search下 幾百蚊應該有交易

養佢

帽，太陽眼鏡，防曬手袖，風扇仔。

我都想快啲養佢地
但仲有幾年先grad
唯有日常洗費全部靠自己
有閒錢先比下家用

叫佢著冰袖 好好多起碼唔好直接曬
利申做地盤

買定保險

同佢講細個讀好啲書咪可以坐寫字樓涼冷氣唔駛做呢啲低賤工咯

一啲都唔低賤

佢令到我生活得好好

職業有分貴賤
點打J都唔會改變呢樣野

放低千五床頭 比佢出火

冰巾真係幾好 夜晚洗一洗放返雪櫃
第日又整濕佢再綁頸 循環再用

另外加對手袖

一係就買好似以前日本仔打仗嘅帽 蓋埋後頸

話分貴賤嘅咪咁白痴啦 落地盤返雜工玩下手人工高過你啲細公司經理仔

ching做地盤？

傻啦
總知日日要起身返工既都係低賤
不論你係著老西定地盤佬
大家只不過係唔同品種既狗

得喇 狗仔

純種狗同唐狗都有得比？

比心機讀書 做好人 你爸爸就開心啦

係阻出汗 散唔到熱 容易中暑
大部分用落有薄荷感覺嘅都會

冰袖加風扇衫已經好足夠？

鴨記有掛腰風扇 夠用

應該叫Mini plaza
深水埗

【酷熱天氣】天口熱 夾腰風扇熱賣 深水埗小販：好多地盤工友買

上淘寶買件"空調服"比佢

養佢 等佢退休

代替你老豆番1個月工

俾隨意門佢用住先，一熱即到南極嘆嘆冷氣再番去挨

😃

你只不過係雜種狗

幽默天生 唔好勉強

gastby 香體巾 冰凍味 用完返唔到轉頭

感謝咁多位巴打

冰袖，利申：老豆做地盤

仆街又有廣告狗
識唔識規矩呀

sorry

孝順仔

但社會無咗你所謂低賤嘅職業的話會即刻崩潰